PCCW商業寬頻16日17日好似出現好多問題

好奇怪,好多網頁開唔到,又慢,打電話老電只說跟進.PCCW真係越來越垃圾.
不知有沒有其他人都係咁樣?

轉過黎HKBN